西鐵美孚

有無人知頭先咩事？一卡d人衝哂過二卡。 個個一開門就落車。

聽到有人尖叫，之後成堆人狂奔
仲以為有人斬人
有冇人知咩事？

大陸狗痾屎

好似重有人踩人

即係咩事

lm

咩事

真心大獲
好似落車月台長先知

我當時喺車上 見到啲人爭相走避爭住落車 嚇撚死 以為恐怖襲擊落完車之後月台職員又話冇事叫我地上翻車 都唔知做嘜... 不過落車之前隱若聽到有人大叫 .... 有冇第一卡嘅人可以解答下發生咩事

留明

生人唔生胎

膽

我喺現場 當時情況好混亂 好多人盳膹䐓脎頎籫&:\\#;€*!@+

淨係影到啲人退哂出嚟個一刻

無人知?

冇事
大家唔好驚
今日愚人節樓主同大家玩下咋

應該係傻人發現案啫 我估

即係1/4 囉咩事

快閃黨

話說我喺當晚約 6:40 左右，於美孚站西鐵綫屯門方向月台的第一卡第五道門位置，登上列車。
果時列車車門剛關上後不久，又全打開車門。
後就聽到一位女子尖叫的聲音，但當時我聽唔清楚女子講乜。
他乘客見狀即離開車卡，部分則匆匆走到月台較後位置；月台長及月台助理則趕到，並似乎帶走一名男乘客。
擾攘約1.5分鐘後，列車先至起行。

屍殺列車，麻疹爆發